無炒價既RTX 2070幾錢先合理?

4300?

望下amaszon newegg 咪知

岩岩計左下 計埋運費差好似係
仲有我見大陸都係3949人仔
人地仲有關稅

望返1080未炒果時個價
大約4千頭中啦

咁你係大陸買

早買早享受

我見有d 4xxx
已經好合理

2070邊有炒價
2080ti先係炒價囉

我咪話睇左am差唔多
睇埋大陸都係
香港炒咁高喳

港行：
代理一水 鋪一水

4000

2070同2080差幾多 效能

1080 , 1080Ti

但2080熱2070好多下

78度

我fd 2070即刻跛 驚明oc
60度炸